創之軌跡 DAY1

未拎到GAME可以入黎睇住先 禁劇透

Falcom fans但係已經唔想買
軌跡系列快啲講完啲故事完咗去啦

佢出我就買 除非搞到TLOU2咁